點解啲廢老咁鐘意周街執啲花草

一路執一路話靚野話有益
當自己神農氏？

執完拎去賣?

執完攞去曬 曬完又唔知做乜